<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv source-info-url="http://www.schedulesdirect.org/" source-info-name="Schedules Direct" generator-info-name="XMLTV/$Id: tv_grab_na_dd.in,v 1.70 2008/03/03 15:21:41 rmeden Exp $" generator-info-url="http://www.xmltv.org/">
  <channel id="YUVPRUGES">
    <display-name id="YUVPRUGES">@YUVTV PRUEBAS</display-name>
  </channel>
  <programme start="20190313000000 +0100" stop="20190313000351 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Agent 327 - Operation Barbershop</title>
    <desc lang="es">Agent 327 is a secret agent working for the Netherlands secret service agency. In the twenty comic books that were published since 1968, Martin Lodewijk created a rich universe with international conspiracies, hilarious characters and a healthy dose of Dutch humour.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313000351 +0100" stop="20190313001347 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Big Buck Bunny</title>
    <desc lang="es">Big Buck Bunny is a comedy about a well-tempered rabbit “Big Buck”, who finds his day spoiled by the rude actions of the forest bullies, three rodents. In the typical 1950ies cartoon tradition Big Buck then prepares for the rodents a comical reveng.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313001347 +0100" stop="20190313001617 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Caminandes 3 Llamigos Funny 3D</title>
    <desc lang="es">The first episode – Caminandes: Llama Drama – was produced by Pablo Vazquez, Beorn Leonard and Francesco Siddi at the Blender Institute as a fun challenge, and turned into a polished piece within a few weeks. The great soundtrack is from Jan Morgenstern. Caminandes: Llama Drama has received great appreciation online and it has been selected for screening by many animation festivals.&#13;
&#13;
We aim at continuing the project, introducing new characters and adventures to create richer stories in an open environment.&#13;
&#13;
Caminandes is produced using FLOSS (Free/Libre Open Source Software) such as Blender, the GIMP, Krita and Linux. We are releasing the next episode of Caminandes as an Open Movie Project, following the model of the Blender Foundation productions (Sintel, Tears of Steel, etc). This means that the episode will be available alongside all the assets used to make it and a series of tutorials and documentation explaining several technical and artistic aspects of the project. All this material will be released under a CC-BY license</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313001617 +0100" stop="20190313002827 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Cosmos Laundromat</title>
    <desc lang="es">The story is a humorous, absurdist, adventurous love story about a sheep named Franck, who longs for a more interesting life. &#13;
&#13;
The story opens with choking sounds as Franck tries to hang himself. He fails as the branch that he tried to hang himself from breaks. The camera zooms out to show that Franck is on an island. Then, as he is still tied to the branch he walks across the island near a cliff on the edge of the island. He tries to push the branch tied to his neck off the cliff, but while attempting to do that a man walks up to Franck. He says "Excuse me" and asks Franck if he "has a moment". Franck replies with "I'm kind of in the middle of something," of which the man replies with "I've come a long way with you Franck," and states that his name is Victor. Victor tries to talk Franck out of suicide and asks for one minute of his time, Franck decides to give in and Victor puts a collar around him saying "This is the best product we have in-store, Variable spin-speed, excellent tumble performance in one handy device,". A timer goes off and Victor says "Time flies,". Franck is frantically asking what he should do and Victor responds with "Just stay here,". Victor puts a tape in his tape player and presses the play button. Music starts playing and a giant inside of a laundry machine appears out of the sky along with colorful smoke and Franck gets sucked up. Franck wakes up to find out he has been turned into a caterpillar and the camera zooms out to show that he is in a washing machine. Victor gets out of one of the washing machines and as he is about to light up a cigarette that he put in his mouth another timer goes off and Victor stops what he was doing and rushes past the camera.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313002827 +0100" stop="20190313003920 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Elephants Dream</title>
    <desc lang="es">Es una pequeña historia de dos personajes: un chico joven llamado Emo y Proog, dos personas que comparten un mundo surrealista o fantástico en el que están inmersos y que varía según van moldeando sus propios pensamientos. &#13;
&#13;
Proog, que comprende lo que está sucediendo, está fascinado por éste y sus misterios, sin embargo Emo pasa del desconocimiento a cansarse de lo que le rodea.&#13;
&#13;
Esto terminará enfrentándoles entre la realidad que desea Proog: una especie de mundo extraño industrial de criaturas mecánicas y Emo con una visión totalmente distinta, más viva. Finalmente, Emo "crea" a un titán para matar a Proog hasta que éste, horrorizado, le da un golpe seco y lo mata.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313003920 +0100" stop="20190313004233 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Glass Half</title>
    <desc lang="es">The Blender Institute produced a new 3 minute cartoon short with a simple story, snappy animation and rendered in a non photo-realistic style. The focus was on short form storytelling, good design and clear animation.&#13;
&#13;
Two amateur art critics meet in a gallery and argue passionately about the pieces they see, causing chaos for everyone else, until finally they find a piece on which they can agree...</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313004233 +0100" stop="20190313004632 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Pochokodón</title>
    <desc lang="es">Pochokodón relata su experiencia real en una pensión y da vida a estos cinco personajes, inspirados en sus propias vivencias. Aunque dramáticas, sus anécdotas también recuerdan los buenos momentos. En esta pensión tan solo ocurren las pequeñas tragedias que se escuchan en la calle casi todos los días.&#13;
&#13;
Fulgencio fue un importante criminal en los 80 al que pudo la codicia. Lorenzo empezó a ser conflictivo desde pequeño, cuando su madre fue a la cárcel. Juanki tiene problemas con las dogas y, a veces, se pone agresivo. Para Óscar, en cambio, la fuente de su mal es el alcohol y siempre lleva una petaca en el bolsillo. Por último, Héctor trabajaba en Panamá, pero allí los asuntos de narcos se pusieron feos y se vino a España.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313004632 +0100" stop="20190313005652 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Sintel</title>
    <desc lang="es">La adolescente Sintel va por todo el mundo en busca de un pequeño dragoncito al que llama “Scales” (escamas). Lo encontró por casualidad en su ciudad mientras buscaba comida, herido en un ala. Le ayudó a curarse y le alimentó, con lo que desarrollan una amistad. Sin embargo, un día, cuando apenas Scales puede recomenzar a volar y caza una gallina para Sintel, el pequeño dragoncito es arrebatado por un enorme dragón volador que aparece súbitamente. Sintel se pone a buscar a Scales por todo el mundo para rescatarle, teniendo que enfrentarse a todo tipo de adversidades en sitios muy diversos. Después de un largo tiempo y cuando está al borde del abandono, encuentra a un viejo chamán que le dice que está cerca de lo que busca. Llega a una cueva donde encuentra a un gran dragón y a Scales. Cuando intenta rescatar al pequeño dragón, el dragón grande la descubre y la atrapa. Pero en el último momento cuando el dragón va a matarla, el gran dragón se detiene bruscamente, sorprendido. Sintel es entonces capaz de recuperarse y asestar un lanzazo y matar al dragón. Sin embargo, justo antes de morir el dragón, Sintel se da cuenta que tiene la misma cicatriz en el ala que ella había visto a Scales. Se da cuenta entonces de su trágico error y del largo tiempo que ha pasado en su búsqueda de Scales. Sintel, completamente abatida, abandona el lugar, que comienza a derrumbarse, y escapa mientras se ve al pequeño dragón, ahora solo y abandonado, que se va detrás de ella.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313005652 +0100" stop="20190313015204 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Corazón Abierto</title>
    <desc lang="es">Documental divulgativo e informativo que repasa a través de varias historias personales, las causas más comunes de las enfermedades cardiovasculares, de todas estas historias resaltan la de Manuel Merino y Eva Sanz.&#13;
&#13;
Tanto Manuel como Eva, se han impuesto a las circunstancias y han logrado llegar a tener vidas totalmente normales a pesar de sus graves enfermedades.&#13;
&#13;
Grandes especialistas nos irán informando a lo largo de este documental sobre aspectos médicos, nutricionales e investigadores sobre las enfermedades cardiovasculares.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313015204 +0100" stop="20190313024709 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Diabetes, la enfermedad dulce</title>
    <desc lang="es">El documental pretende acercarse a la realidad de la asistencia médica preventiva e investigadora, a la realidad de los pacientes de diabetes, a las causas que lo producen, a la vida de los pacientes de diabetes y a cómo les cambia la vida a ellos y a los que les rodean...&#13;
&#13;
Buscamos así, por un lado, profundizar en la enfermedad y por otro tratar aspectos relacionados que tienen que ver con el entorno geográfico, la genética, la calidad de vida, la salud física y mental…&#13;
&#13;
Para ello contaremos con la intervención de médicos, periodistas, científicos y/o especialistas en la materia que profundizaran en las causas, actuaciones y efectos combinado con distintas historias reales humanas, aportando mayor dinamismo y creando un efecto reflejo en el espectador.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313024709 +0100" stop="20190313034825 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Donación, el regalo de una vida</title>
    <desc lang="es">¿Qué puede haber más hermoso que regalar vida? Al año, más de 8.000 enfermos en España consiguen recuperar su salud gracias a la donación de órganos. Un gesto solidario que comienza en la persona o familia que decide donar y que implica a un numeroso equipo de especialistas médicos y sanitarios, profesionales del derecho, investigadores, medios de trasporte... todo, hasta llegar al receptor del órgano.&#13;
&#13;
Testimonios de pacientes y familiares como el de Ignacio, que dará por segunda vez la vida a su hijo Quique, gracias a un trasplante de riñón. O el de Eduardo, que tras la muerte de un ser querido por un trasplante que no llegó a tiempo, decidió volcarse en conseguir el mayor número de tarjetas de donantes posibles mediante el deporte. El mundo de las donaciones a través historias de solidaridad, la realidad médica y su repercusión social.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313034825 +0100" stop="20190313044325 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Fibriomialgia</title>
    <desc lang="es">Enfermedades Silenciosa: La fibromialgia "pretende ser un documental informativo sobre una enfermedad que afecta hoy en día más del 3% de la población en todo el mundo.&#13;
&#13;
Durante el documental, diferentes especialistas explicarán diferentes aspectos de la enfermedad, tales como la sintomatología, los tratamientos y los avances médicos y de investigación… Estimular y promover la investigación científica de la Fibromialgia y el Síndrome de Fatiga Crónica, desde los puntos de bio-psicosocial de vista, acelerar el diagnóstico y mejorar las posibilidades terapéuticas y de rehabilitación.&#13;
&#13;
También vamos a conocer diferentes historias personales (al menos 4) de las personas que sufren de la enfermedad y cómo se enfrentan con él en su vida diaria.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313044325 +0100" stop="20190313054419 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Fobias</title>
    <desc lang="es">¿Qué son las fobias? ¿cuáles son sus síntomas más comunes? ¿qué tipos de fobias existen? ¿se pueden tratar las fobias gracias a la psicología? En este documental descubrirás qué son las fobias, sus características más habituales y además, sabrás cómo poder tratarlas y combatirlas mediante las herramientas más eficaces de la terapia psicológica.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313054419 +0100" stop="20190313064528 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Intolerancias Alimentarias</title>
    <desc lang="es">Documental informativo, donde indagamos en el mundo de la “Intolerancia alimentaria, un problema que cada vez afecta a más personas y de forma diferente en el mundo. Y contestaremos a preguntas como: ¿Qué es la intolerancia alimentaria? ¿En qué se diferencia de las alergias? ¿Qué síntomas produce? ¿Cuáles son los tratamientos adecuados?... todo mientras conocemos como lo viven sus pacientes y como lo combaten los profesionales.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313064528 +0100" stop="20190313074158 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">La Memoria del Olvido</title>
    <desc lang="es">Documental divulgativo e informativo que desvela las luces y sobras que asolan tanto a los enfermos de Alzheimer como a sus familias. A lo largo de “La memoria del Olvido” conoceremos historias reales de enfermos, familiares y cuidadores.&#13;
&#13;
De la mano de investigadores y especialistas conoceremos los pormenores de una enfermedad de la que se conoce aún muy poco y la cual sigue necesitando de la donación de tejido cerebral para continuar con las investigaciones y avanzar en el conocimiento de la enfermedad para finalmente ofrecer tanto a enfermos y familiares una luz al final del túnel.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313074158 +0100" stop="20190313084211 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Trasplante de órganos, volver a nacer</title>
    <desc lang="es">En este documental vamos a indagar en el mundo de los trasplantes y los trasplantados. Una nueva oportunidad de vivir. Una luz de vida en el túnel en el cual tendremos de hilo conductor un órgano y una nevera donde se transporta la pieza vital para la vida de una persona. Seguiremos a ese órgano desde que es donado y depositado en esa nevera hasta que llega hasta el trasplantado, viendo por donde pasa en cada momento y cómo se establece la cadena de trabajo (profesionales médicos, administración de la donación, enfermeros, los profesionales del transporte en ambulancias, helicópteros, …). Finalmente veremos cómo ese órgano o tejido evoluciona y reacciona en el cuerpo del trasplantado.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313084211 +0100" stop="20190313084602 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Agent 327 - Operation Barbershop</title>
    <desc lang="es">Agent 327 is a secret agent working for the Netherlands secret service agency. In the twenty comic books that were published since 1968, Martin Lodewijk created a rich universe with international conspiracies, hilarious characters and a healthy dose of Dutch humour.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313084602 +0100" stop="20190313085558 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Big Buck Bunny</title>
    <desc lang="es">Big Buck Bunny is a comedy about a well-tempered rabbit “Big Buck”, who finds his day spoiled by the rude actions of the forest bullies, three rodents. In the typical 1950ies cartoon tradition Big Buck then prepares for the rodents a comical reveng.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313085558 +0100" stop="20190313085828 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Caminandes 3 Llamigos Funny 3D</title>
    <desc lang="es">The first episode – Caminandes: Llama Drama – was produced by Pablo Vazquez, Beorn Leonard and Francesco Siddi at the Blender Institute as a fun challenge, and turned into a polished piece within a few weeks. The great soundtrack is from Jan Morgenstern. Caminandes: Llama Drama has received great appreciation online and it has been selected for screening by many animation festivals.&#13;
&#13;
We aim at continuing the project, introducing new characters and adventures to create richer stories in an open environment.&#13;
&#13;
Caminandes is produced using FLOSS (Free/Libre Open Source Software) such as Blender, the GIMP, Krita and Linux. We are releasing the next episode of Caminandes as an Open Movie Project, following the model of the Blender Foundation productions (Sintel, Tears of Steel, etc). This means that the episode will be available alongside all the assets used to make it and a series of tutorials and documentation explaining several technical and artistic aspects of the project. All this material will be released under a CC-BY license</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313085828 +0100" stop="20190313091038 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Cosmos Laundromat</title>
    <desc lang="es">The story is a humorous, absurdist, adventurous love story about a sheep named Franck, who longs for a more interesting life. &#13;
&#13;
The story opens with choking sounds as Franck tries to hang himself. He fails as the branch that he tried to hang himself from breaks. The camera zooms out to show that Franck is on an island. Then, as he is still tied to the branch he walks across the island near a cliff on the edge of the island. He tries to push the branch tied to his neck off the cliff, but while attempting to do that a man walks up to Franck. He says "Excuse me" and asks Franck if he "has a moment". Franck replies with "I'm kind of in the middle of something," of which the man replies with "I've come a long way with you Franck," and states that his name is Victor. Victor tries to talk Franck out of suicide and asks for one minute of his time, Franck decides to give in and Victor puts a collar around him saying "This is the best product we have in-store, Variable spin-speed, excellent tumble performance in one handy device,". A timer goes off and Victor says "Time flies,". Franck is frantically asking what he should do and Victor responds with "Just stay here,". Victor puts a tape in his tape player and presses the play button. Music starts playing and a giant inside of a laundry machine appears out of the sky along with colorful smoke and Franck gets sucked up. Franck wakes up to find out he has been turned into a caterpillar and the camera zooms out to show that he is in a washing machine. Victor gets out of one of the washing machines and as he is about to light up a cigarette that he put in his mouth another timer goes off and Victor stops what he was doing and rushes past the camera.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313091038 +0100" stop="20190313092131 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Elephants Dream</title>
    <desc lang="es">Es una pequeña historia de dos personajes: un chico joven llamado Emo y Proog, dos personas que comparten un mundo surrealista o fantástico en el que están inmersos y que varía según van moldeando sus propios pensamientos. &#13;
&#13;
Proog, que comprende lo que está sucediendo, está fascinado por éste y sus misterios, sin embargo Emo pasa del desconocimiento a cansarse de lo que le rodea.&#13;
&#13;
Esto terminará enfrentándoles entre la realidad que desea Proog: una especie de mundo extraño industrial de criaturas mecánicas y Emo con una visión totalmente distinta, más viva. Finalmente, Emo "crea" a un titán para matar a Proog hasta que éste, horrorizado, le da un golpe seco y lo mata.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313092131 +0100" stop="20190313092444 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Glass Half</title>
    <desc lang="es">The Blender Institute produced a new 3 minute cartoon short with a simple story, snappy animation and rendered in a non photo-realistic style. The focus was on short form storytelling, good design and clear animation.&#13;
&#13;
Two amateur art critics meet in a gallery and argue passionately about the pieces they see, causing chaos for everyone else, until finally they find a piece on which they can agree...</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313092444 +0100" stop="20190313092843 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Pochokodón</title>
    <desc lang="es">Pochokodón relata su experiencia real en una pensión y da vida a estos cinco personajes, inspirados en sus propias vivencias. Aunque dramáticas, sus anécdotas también recuerdan los buenos momentos. En esta pensión tan solo ocurren las pequeñas tragedias que se escuchan en la calle casi todos los días.&#13;
&#13;
Fulgencio fue un importante criminal en los 80 al que pudo la codicia. Lorenzo empezó a ser conflictivo desde pequeño, cuando su madre fue a la cárcel. Juanki tiene problemas con las dogas y, a veces, se pone agresivo. Para Óscar, en cambio, la fuente de su mal es el alcohol y siempre lleva una petaca en el bolsillo. Por último, Héctor trabajaba en Panamá, pero allí los asuntos de narcos se pusieron feos y se vino a España.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313092843 +0100" stop="20190313093903 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Sintel</title>
    <desc lang="es">La adolescente Sintel va por todo el mundo en busca de un pequeño dragoncito al que llama “Scales” (escamas). Lo encontró por casualidad en su ciudad mientras buscaba comida, herido en un ala. Le ayudó a curarse y le alimentó, con lo que desarrollan una amistad. Sin embargo, un día, cuando apenas Scales puede recomenzar a volar y caza una gallina para Sintel, el pequeño dragoncito es arrebatado por un enorme dragón volador que aparece súbitamente. Sintel se pone a buscar a Scales por todo el mundo para rescatarle, teniendo que enfrentarse a todo tipo de adversidades en sitios muy diversos. Después de un largo tiempo y cuando está al borde del abandono, encuentra a un viejo chamán que le dice que está cerca de lo que busca. Llega a una cueva donde encuentra a un gran dragón y a Scales. Cuando intenta rescatar al pequeño dragón, el dragón grande la descubre y la atrapa. Pero en el último momento cuando el dragón va a matarla, el gran dragón se detiene bruscamente, sorprendido. Sintel es entonces capaz de recuperarse y asestar un lanzazo y matar al dragón. Sin embargo, justo antes de morir el dragón, Sintel se da cuenta que tiene la misma cicatriz en el ala que ella había visto a Scales. Se da cuenta entonces de su trágico error y del largo tiempo que ha pasado en su búsqueda de Scales. Sintel, completamente abatida, abandona el lugar, que comienza a derrumbarse, y escapa mientras se ve al pequeño dragón, ahora solo y abandonado, que se va detrás de ella.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313093903 +0100" stop="20190313103403 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Fibriomialgia</title>
    <desc lang="es">Enfermedades Silenciosa: La fibromialgia "pretende ser un documental informativo sobre una enfermedad que afecta hoy en día más del 3% de la población en todo el mundo.&#13;
&#13;
Durante el documental, diferentes especialistas explicarán diferentes aspectos de la enfermedad, tales como la sintomatología, los tratamientos y los avances médicos y de investigación… Estimular y promover la investigación científica de la Fibromialgia y el Síndrome de Fatiga Crónica, desde los puntos de bio-psicosocial de vista, acelerar el diagnóstico y mejorar las posibilidades terapéuticas y de rehabilitación.&#13;
&#13;
También vamos a conocer diferentes historias personales (al menos 4) de las personas que sufren de la enfermedad y cómo se enfrentan con él en su vida diaria.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313103403 +0100" stop="20190313113457 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Fobias</title>
    <desc lang="es">¿Qué son las fobias? ¿cuáles son sus síntomas más comunes? ¿qué tipos de fobias existen? ¿se pueden tratar las fobias gracias a la psicología? En este documental descubrirás qué son las fobias, sus características más habituales y además, sabrás cómo poder tratarlas y combatirlas mediante las herramientas más eficaces de la terapia psicológica.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313113457 +0100" stop="20190313123606 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Intolerancias Alimentarias</title>
    <desc lang="es">Documental informativo, donde indagamos en el mundo de la “Intolerancia alimentaria, un problema que cada vez afecta a más personas y de forma diferente en el mundo. Y contestaremos a preguntas como: ¿Qué es la intolerancia alimentaria? ¿En qué se diferencia de las alergias? ¿Qué síntomas produce? ¿Cuáles son los tratamientos adecuados?... todo mientras conocemos como lo viven sus pacientes y como lo combaten los profesionales.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313123606 +0100" stop="20190313133236 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">La Memoria del Olvido</title>
    <desc lang="es">Documental divulgativo e informativo que desvela las luces y sobras que asolan tanto a los enfermos de Alzheimer como a sus familias. A lo largo de “La memoria del Olvido” conoceremos historias reales de enfermos, familiares y cuidadores.&#13;
&#13;
De la mano de investigadores y especialistas conoceremos los pormenores de una enfermedad de la que se conoce aún muy poco y la cual sigue necesitando de la donación de tejido cerebral para continuar con las investigaciones y avanzar en el conocimiento de la enfermedad para finalmente ofrecer tanto a enfermos y familiares una luz al final del túnel.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313133236 +0100" stop="20190313143249 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Trasplante de órganos, volver a nacer</title>
    <desc lang="es">En este documental vamos a indagar en el mundo de los trasplantes y los trasplantados. Una nueva oportunidad de vivir. Una luz de vida en el túnel en el cual tendremos de hilo conductor un órgano y una nevera donde se transporta la pieza vital para la vida de una persona. Seguiremos a ese órgano desde que es donado y depositado en esa nevera hasta que llega hasta el trasplantado, viendo por donde pasa en cada momento y cómo se establece la cadena de trabajo (profesionales médicos, administración de la donación, enfermeros, los profesionales del transporte en ambulancias, helicópteros, …). Finalmente veremos cómo ese órgano o tejido evoluciona y reacciona en el cuerpo del trasplantado.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313143249 +0100" stop="20190313144500 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Espacio publicitario</title>
    <desc lang="es">Espacio publicitario</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313144500 +0100" stop="20190313144851 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Agent 327 - Operation Barbershop</title>
    <desc lang="es">Agent 327 is a secret agent working for the Netherlands secret service agency. In the twenty comic books that were published since 1968, Martin Lodewijk created a rich universe with international conspiracies, hilarious characters and a healthy dose of Dutch humour.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313144851 +0100" stop="20190313145847 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Big Buck Bunny</title>
    <desc lang="es">Big Buck Bunny is a comedy about a well-tempered rabbit “Big Buck”, who finds his day spoiled by the rude actions of the forest bullies, three rodents. In the typical 1950ies cartoon tradition Big Buck then prepares for the rodents a comical reveng.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313145847 +0100" stop="20190313150117 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Caminandes 3 Llamigos Funny 3D</title>
    <desc lang="es">The first episode – Caminandes: Llama Drama – was produced by Pablo Vazquez, Beorn Leonard and Francesco Siddi at the Blender Institute as a fun challenge, and turned into a polished piece within a few weeks. The great soundtrack is from Jan Morgenstern. Caminandes: Llama Drama has received great appreciation online and it has been selected for screening by many animation festivals.&#13;
&#13;
We aim at continuing the project, introducing new characters and adventures to create richer stories in an open environment.&#13;
&#13;
Caminandes is produced using FLOSS (Free/Libre Open Source Software) such as Blender, the GIMP, Krita and Linux. We are releasing the next episode of Caminandes as an Open Movie Project, following the model of the Blender Foundation productions (Sintel, Tears of Steel, etc). This means that the episode will be available alongside all the assets used to make it and a series of tutorials and documentation explaining several technical and artistic aspects of the project. All this material will be released under a CC-BY license</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313150117 +0100" stop="20190313151327 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Cosmos Laundromat</title>
    <desc lang="es">The story is a humorous, absurdist, adventurous love story about a sheep named Franck, who longs for a more interesting life. &#13;
&#13;
The story opens with choking sounds as Franck tries to hang himself. He fails as the branch that he tried to hang himself from breaks. The camera zooms out to show that Franck is on an island. Then, as he is still tied to the branch he walks across the island near a cliff on the edge of the island. He tries to push the branch tied to his neck off the cliff, but while attempting to do that a man walks up to Franck. He says "Excuse me" and asks Franck if he "has a moment". Franck replies with "I'm kind of in the middle of something," of which the man replies with "I've come a long way with you Franck," and states that his name is Victor. Victor tries to talk Franck out of suicide and asks for one minute of his time, Franck decides to give in and Victor puts a collar around him saying "This is the best product we have in-store, Variable spin-speed, excellent tumble performance in one handy device,". A timer goes off and Victor says "Time flies,". Franck is frantically asking what he should do and Victor responds with "Just stay here,". Victor puts a tape in his tape player and presses the play button. Music starts playing and a giant inside of a laundry machine appears out of the sky along with colorful smoke and Franck gets sucked up. Franck wakes up to find out he has been turned into a caterpillar and the camera zooms out to show that he is in a washing machine. Victor gets out of one of the washing machines and as he is about to light up a cigarette that he put in his mouth another timer goes off and Victor stops what he was doing and rushes past the camera.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313151327 +0100" stop="20190313152420 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Elephants Dream</title>
    <desc lang="es">Es una pequeña historia de dos personajes: un chico joven llamado Emo y Proog, dos personas que comparten un mundo surrealista o fantástico en el que están inmersos y que varía según van moldeando sus propios pensamientos. &#13;
&#13;
Proog, que comprende lo que está sucediendo, está fascinado por éste y sus misterios, sin embargo Emo pasa del desconocimiento a cansarse de lo que le rodea.&#13;
&#13;
Esto terminará enfrentándoles entre la realidad que desea Proog: una especie de mundo extraño industrial de criaturas mecánicas y Emo con una visión totalmente distinta, más viva. Finalmente, Emo "crea" a un titán para matar a Proog hasta que éste, horrorizado, le da un golpe seco y lo mata.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313152420 +0100" stop="20190313152733 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Glass Half</title>
    <desc lang="es">The Blender Institute produced a new 3 minute cartoon short with a simple story, snappy animation and rendered in a non photo-realistic style. The focus was on short form storytelling, good design and clear animation.&#13;
&#13;
Two amateur art critics meet in a gallery and argue passionately about the pieces they see, causing chaos for everyone else, until finally they find a piece on which they can agree...</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313152733 +0100" stop="20190313153132 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Pochokodón</title>
    <desc lang="es">Pochokodón relata su experiencia real en una pensión y da vida a estos cinco personajes, inspirados en sus propias vivencias. Aunque dramáticas, sus anécdotas también recuerdan los buenos momentos. En esta pensión tan solo ocurren las pequeñas tragedias que se escuchan en la calle casi todos los días.&#13;
&#13;
Fulgencio fue un importante criminal en los 80 al que pudo la codicia. Lorenzo empezó a ser conflictivo desde pequeño, cuando su madre fue a la cárcel. Juanki tiene problemas con las dogas y, a veces, se pone agresivo. Para Óscar, en cambio, la fuente de su mal es el alcohol y siempre lleva una petaca en el bolsillo. Por último, Héctor trabajaba en Panamá, pero allí los asuntos de narcos se pusieron feos y se vino a España.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313153132 +0100" stop="20190313154152 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Sintel</title>
    <desc lang="es">La adolescente Sintel va por todo el mundo en busca de un pequeño dragoncito al que llama “Scales” (escamas). Lo encontró por casualidad en su ciudad mientras buscaba comida, herido en un ala. Le ayudó a curarse y le alimentó, con lo que desarrollan una amistad. Sin embargo, un día, cuando apenas Scales puede recomenzar a volar y caza una gallina para Sintel, el pequeño dragoncito es arrebatado por un enorme dragón volador que aparece súbitamente. Sintel se pone a buscar a Scales por todo el mundo para rescatarle, teniendo que enfrentarse a todo tipo de adversidades en sitios muy diversos. Después de un largo tiempo y cuando está al borde del abandono, encuentra a un viejo chamán que le dice que está cerca de lo que busca. Llega a una cueva donde encuentra a un gran dragón y a Scales. Cuando intenta rescatar al pequeño dragón, el dragón grande la descubre y la atrapa. Pero en el último momento cuando el dragón va a matarla, el gran dragón se detiene bruscamente, sorprendido. Sintel es entonces capaz de recuperarse y asestar un lanzazo y matar al dragón. Sin embargo, justo antes de morir el dragón, Sintel se da cuenta que tiene la misma cicatriz en el ala que ella había visto a Scales. Se da cuenta entonces de su trágico error y del largo tiempo que ha pasado en su búsqueda de Scales. Sintel, completamente abatida, abandona el lugar, que comienza a derrumbarse, y escapa mientras se ve al pequeño dragón, ahora solo y abandonado, que se va detrás de ella.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313154152 +0100" stop="20190313163704 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Corazón Abierto</title>
    <desc lang="es">Documental divulgativo e informativo que repasa a través de varias historias personales, las causas más comunes de las enfermedades cardiovasculares, de todas estas historias resaltan la de Manuel Merino y Eva Sanz.&#13;
&#13;
Tanto Manuel como Eva, se han impuesto a las circunstancias y han logrado llegar a tener vidas totalmente normales a pesar de sus graves enfermedades.&#13;
&#13;
Grandes especialistas nos irán informando a lo largo de este documental sobre aspectos médicos, nutricionales e investigadores sobre las enfermedades cardiovasculares.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313163704 +0100" stop="20190313173209 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Diabetes, la enfermedad dulce</title>
    <desc lang="es">El documental pretende acercarse a la realidad de la asistencia médica preventiva e investigadora, a la realidad de los pacientes de diabetes, a las causas que lo producen, a la vida de los pacientes de diabetes y a cómo les cambia la vida a ellos y a los que les rodean...&#13;
&#13;
Buscamos así, por un lado, profundizar en la enfermedad y por otro tratar aspectos relacionados que tienen que ver con el entorno geográfico, la genética, la calidad de vida, la salud física y mental…&#13;
&#13;
Para ello contaremos con la intervención de médicos, periodistas, científicos y/o especialistas en la materia que profundizaran en las causas, actuaciones y efectos combinado con distintas historias reales humanas, aportando mayor dinamismo y creando un efecto reflejo en el espectador.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313173209 +0100" stop="20190313183325 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Donación, el regalo de una vida</title>
    <desc lang="es">¿Qué puede haber más hermoso que regalar vida? Al año, más de 8.000 enfermos en España consiguen recuperar su salud gracias a la donación de órganos. Un gesto solidario que comienza en la persona o familia que decide donar y que implica a un numeroso equipo de especialistas médicos y sanitarios, profesionales del derecho, investigadores, medios de trasporte... todo, hasta llegar al receptor del órgano.&#13;
&#13;
Testimonios de pacientes y familiares como el de Ignacio, que dará por segunda vez la vida a su hijo Quique, gracias a un trasplante de riñón. O el de Eduardo, que tras la muerte de un ser querido por un trasplante que no llegó a tiempo, decidió volcarse en conseguir el mayor número de tarjetas de donantes posibles mediante el deporte. El mundo de las donaciones a través historias de solidaridad, la realidad médica y su repercusión social.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313183325 +0100" stop="20190313192825 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Fibriomialgia</title>
    <desc lang="es">Enfermedades Silenciosa: La fibromialgia "pretende ser un documental informativo sobre una enfermedad que afecta hoy en día más del 3% de la población en todo el mundo.&#13;
&#13;
Durante el documental, diferentes especialistas explicarán diferentes aspectos de la enfermedad, tales como la sintomatología, los tratamientos y los avances médicos y de investigación… Estimular y promover la investigación científica de la Fibromialgia y el Síndrome de Fatiga Crónica, desde los puntos de bio-psicosocial de vista, acelerar el diagnóstico y mejorar las posibilidades terapéuticas y de rehabilitación.&#13;
&#13;
También vamos a conocer diferentes historias personales (al menos 4) de las personas que sufren de la enfermedad y cómo se enfrentan con él en su vida diaria.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313192825 +0100" stop="20190313202919 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Fobias</title>
    <desc lang="es">¿Qué son las fobias? ¿cuáles son sus síntomas más comunes? ¿qué tipos de fobias existen? ¿se pueden tratar las fobias gracias a la psicología? En este documental descubrirás qué son las fobias, sus características más habituales y además, sabrás cómo poder tratarlas y combatirlas mediante las herramientas más eficaces de la terapia psicológica.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313202919 +0100" stop="20190313213028 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Intolerancias Alimentarias</title>
    <desc lang="es">Documental informativo, donde indagamos en el mundo de la “Intolerancia alimentaria, un problema que cada vez afecta a más personas y de forma diferente en el mundo. Y contestaremos a preguntas como: ¿Qué es la intolerancia alimentaria? ¿En qué se diferencia de las alergias? ¿Qué síntomas produce? ¿Cuáles son los tratamientos adecuados?... todo mientras conocemos como lo viven sus pacientes y como lo combaten los profesionales.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313213028 +0100" stop="20190313222658 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">La Memoria del Olvido</title>
    <desc lang="es">Documental divulgativo e informativo que desvela las luces y sobras que asolan tanto a los enfermos de Alzheimer como a sus familias. A lo largo de “La memoria del Olvido” conoceremos historias reales de enfermos, familiares y cuidadores.&#13;
&#13;
De la mano de investigadores y especialistas conoceremos los pormenores de una enfermedad de la que se conoce aún muy poco y la cual sigue necesitando de la donación de tejido cerebral para continuar con las investigaciones y avanzar en el conocimiento de la enfermedad para finalmente ofrecer tanto a enfermos y familiares una luz al final del túnel.</desc>
  </programme>
  <programme start="20190313222658 +0100" stop="20190314000000 +0100" channel="YUVPRUGES">
    <title lang="es">Espacio publicitario</title>
    <desc lang="es">Espacio publicitario</desc>
  </programme>
</tv>
